18872322611 呢個福獨佢話吹大雞亂打港人 ， 大家要好好保護你哋屋企老人家

Cls

屌做乜鳩

師兄識玩 ， A0妹子表示心心眼

原來佢地真係智障

笑到仆街

我又去撚下佢先